<p class="alert alert-warning">La documentation est en cours de rédaction.<br>
Si vous souhaitez apporter des compléments, vous pouvez contribuer
sur <a href="https://framagit.org/framasoft/docs">le dépôt git</a>,
soit en ouvrant une « issue » décrivant les modifications,
soit en proposant une « merge request ».</p>

# Modules

## Calendrier

L'ajout d'un calendrier ne fonctionne qu'avec les agendas [Framagenda](https://framagenda.org/) ou Google Agenda.

### Framagenda

Pour Framagenda, vous devez récupérer [le lien de publication de votre calendrier](https://docs.framasoft.org/fr/agenda/Interface-Agenda.html#publication) de votre calendrier, puis&nbsp;:
  1. sélectionner **Framagenda**
  * coller le lien public de votre calendrier
  * cliquer sur **VALIDER**

![image de la procédure d'ajout de calendrier](images/pnc_module_agenda.png)
